如果自己鐘意的女仔成日請自己食飯係咩情況?

如題 ?

可以去馬

佢應該對你冇興趣

劃清界線 ?

Why ?

當你乞丐可憐你
就算肯同你拍拖都係可憐你無人愛